너에게 쓰는 편지 - 이경선

너는 내게 어떤 의미일까
고민해 보아도 답이 잘 떠오르지 않아

한 가지 분명한 건
내 삶은 너로 인해 빛났어
지난 날들에 후회로 가득했던 내게
그냘들이 모두 너를 만나기 위한 시간이었다, 라고
생각하게 되었어

그날부터 나 내 삶을 빛으로 담아갈 수 있었어
너로 인해 이전의 나날들과 너와 함께 한 나날들이
반짝이는 빛으로 가득해 졌어

고마워
내게 그런 사람이 되어 주어서
내게 그런 의미로 담겨 주어서
내가 너를 사랑할 수 있게 허락해 주어서
나를 사랑해 주어서